祈求天地 放過超支高鐵

怕雨點將那 豆腐渣吹散

邊間教會?

郭富城嘅弱？

係

你同間教會啲人一齊去受洗吧啦

祈求樓主 放過一眾巴打

唔係喎

少女的祈禱